<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pohon Durian Super on Serba Tanaman</title>
    <link>https://serbatanaman.github.io/tags/pohon-durian-super/</link>
    <description>Recent content in Pohon Durian Super on Serba Tanaman</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2025 01:32:55 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://serbatanaman.github.io/tags/pohon-durian-super/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bibit Durian Super Tembaga Bangka Rasa Manis &amp; Prospek Tinggi</title>
      <link>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-super-tembaga-bangka/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:32:55 +0700</pubDate>
      <guid>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-super-tembaga-bangka/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;pengenalan-durian-super-tembaga-bangka&#34;&gt;Pengenalan Durian Super Tembaga Bangka&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Durian Super Tembaga Bangka merupakan salah satu varietas durian yang paling populer dan diminati di Indonesia. Buah durian ini memiliki rasa manis dan aroma yang khas, sehingga sangat disukai oleh banyak orang. Di artikel ini, kami akan membahas tentang &lt;a href=&#34;https://www.tanisejahtera.com/p/bibit-durian-super-tembaga-bangka-siap.html&#34;&gt;bibit durian super tembaga bangka&lt;/a&gt;, termasuk tips dan trik untuk menanamnya, serta prospek tinggi untuk meningkatkan produksi durian di ladang atau kebun Anda.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;kelebihan-bibit-durian-super-tembaga-bangka&#34;&gt;Kelebihan Bibit Durian Super Tembaga Bangka&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bibit durian super tembaga bangka memiliki beberapa kelebihan yang membuatnya menjadi pilihan ideal untuk petani buah durian. Berikut beberapa kelebihannya:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bibit Durian Tembaga Super Buah Lebat &amp; Unggul</title>
      <link>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-tembaga-super/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:32:50 +0700</pubDate>
      <guid>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-tembaga-super/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;pengenalan-durian-tembaga-super&#34;&gt;Pengenalan Durian Tembaga Super&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Durian adalah buah eksotis yang sangat populer di kalangan penggemar buah-buahan tropis. Salah satu variasi durian yang sangat dicari adalah durian tembaga super, yang dikenal karena teksturnya yang lebat dan rasanya yang unggul. Dalam artikel ini, kita akan membahas tentang &lt;a href=&#34;https://www.tanisejahtera.com/p/bibit-durian-tembaga-super-bangka_25.html&#34;&gt;bibit durian tembaga super&lt;/a&gt; dan bagaimana cara menanamnya dengan benar.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;manfaat-durian-tembaga-super&#34;&gt;Manfaat Durian Tembaga Super&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Durian tembaga super memiliki banyak manfaat, baik dari segi kesehatan maupun ekonomi. Berikut beberapa manfaat durian tembaga super:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bibit Durian Super Tembaga Unggul &amp; Buah Melimpah</title>
      <link>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-super-tembaga/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:32:39 +0700</pubDate>
      <guid>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-super-tembaga/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;pengenalan-durian&#34;&gt;Pengenalan Durian&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Durian adalah salah satu buah yang paling populer di Asia Tenggara, terutama di Indonesia. Buah yang memiliki rasa manis dan aroma kuat ini sangat digemari oleh masyarakat luas. Namun, menanam durian tidaklah mudah. Dibutuhkan perawatan yang tepat dan teknis yang handal untuk mendapatkan hasil yang optimal. Dalam artikel ini, kita akan membahas tentang cara menanam dan merawat &lt;a href=&#34;https://www.tanisejahtera.com/p/bibit-durian-super-tembaga-jumbo_25.html&#34;&gt;bibit durian super tembaga&lt;/a&gt; unggul dan buah melimpah.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;pemilihan-bibit-durian-super-tembaga-unggul&#34;&gt;Pemilihan Bibit Durian Super Tembaga Unggul&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Untuk menanam durian yang unggul, perlu dipilih bibit yang berkualitas. Bibit durian super tembaga unggul adalah salah satu jenis bibit durian yang populer di kalangan petani. Bibit ini memiliki keunggulan dibandingkan dengan bibit lainnya karena memiliki sifat resistensi terhadap kekeringan dan dapat tumbuh dengan cepat.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
