<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pohon Durian Lokal on Serba Tanaman</title>
    <link>https://serbatanaman.github.io/tags/pohon-durian-lokal/</link>
    <description>Recent content in Pohon Durian Lokal on Serba Tanaman</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2025 01:32:30 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://serbatanaman.github.io/tags/pohon-durian-lokal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bibit Durian Namlung Buah Lebat &amp; Prospek Tinggi</title>
      <link>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-namlung/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:32:30 +0700</pubDate>
      <guid>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-durian-namlung/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;pengenalan-durian-namlung&#34;&gt;Pengenalan Durian Namlung&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.tanisejahtera.com/p/bibit-durian-namlung-tembaga-bangka.html&#34;&gt;bibit durian namlung&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Durian Namlung adalah salah satu varietas durian yang populer di Indonesia dan dikenal dengan buah yang berukuran besar dan lebat. Durian Namlung memiliki rasa yang manis dan aroma yang harum, membuatnya menjadi salah satu varietas durian favorit banyak orang.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;kelebihan-durian-namlung&#34;&gt;Kelebihan Durian Namlung&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Durian Namlung memiliki beberapa kelebihan yang membuatnya menjadi pilihan yang tepat bagi para penanam buah. Berikut beberapa kelebihan durian Namlung:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Buah Lebat&lt;/strong&gt;: Durian Namlung memiliki buah yang berukuran besar dan lebat, membuatnya menjadi salah satu varietas durian yang paling diminati.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Rasa Manis&lt;/strong&gt;: Durian Namlung memiliki rasa yang manis dan aroma yang harum, membuatnya menjadi salah satu varietas durian favorit banyak orang.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Prospek Tinggi&lt;/strong&gt;: Durian Namlung memiliki prospek tinggi dalam menjadikan Anda sebagai penanam buah yang sukses.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cocok untuk Pasar Lokal&lt;/strong&gt;: Durian Namlung cocok untuk pasar lokal karena memiliki rasa yang unik dan aroma yang harum.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;bibit-durian-namlung&#34;&gt;Bibit Durian Namlung&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bibit durian Namlung adalah salah satu komponen penting dalam menjadikan Anda sebagai penanam buah yang sukses. Berikut beberapa tips dalam memilih bibit durian Namlung yang berkualitas:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
