<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bibit Duku Unggul on Serba Tanaman</title>
    <link>https://serbatanaman.github.io/tags/bibit-duku-unggul/</link>
    <description>Recent content in Bibit Duku Unggul on Serba Tanaman</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2025 01:37:29 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://serbatanaman.github.io/tags/bibit-duku-unggul/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bibit Duku Okulasi Buah Lebat &amp; Perawatan Mudah</title>
      <link>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-duku-okulasi/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:37:29 +0700</pubDate>
      <guid>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-duku-okulasi/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;pengenalan-bibit-duku-okulasi&#34;&gt;Pengenalan Bibit Duku Okulasi&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bibit duku okulasi merupakan salah satu jenis tanaman buah yang sangat populer di Indonesia. Tanaman ini memiliki kelebihan yaitu dapat tumbuh dengan cepat dan memberikan hasil yang melimpah. Duku okulasi adalah jenis duku yang telah dilakukan proses okulasi, yaitu suatu teknik penanaman yang menggunakan bagian tanaman lain sebagai pangkal untuk menanam bagian lain yang diinginkan.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;kelebihan-tanaman-bibit-duku-okulasi&#34;&gt;Kelebihan Tanaman Bibit Duku Okulasi&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tanaman &lt;a href=&#34;https://www.tanisejahtera.com/p/tanaman-buah-bibit-duku-okulasi-hidup_11.html&#34;&gt;bibit duku okulasi&lt;/a&gt; memiliki beberapa kelebihan dibandingkan dengan jenis duku lainnya. Berikut beberapa kelebihannya:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bibit Duku Unggul Buah Melimpah &amp; Prospek Tinggi</title>
      <link>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-duku-unggul/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:37:20 +0700</pubDate>
      <guid>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-duku-unggul/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;apa-itu-duku-unggul&#34;&gt;Apa itu Duku Unggul?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Duku Unggul adalah salah satu varietas buah duku yang sangat populer di kalangan petani dan pecinta buah. Buah duku ini memiliki rasa yang manis dan tekstur yang renyah, sehingga sangat disukai oleh banyak orang. Dalam artikel ini, kita akan membahas tentang bagaimana cara merawat &lt;a href=&#34;https://www.tanisejahtera.com/p/tanaman-bibit-duku-unggul-mutu.html&#34;&gt;bibit duku unggul&lt;/a&gt; agar dapat menghasilkan buah yang melimpah dan prospek yang tinggi.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;manfaat-buah-duku&#34;&gt;Manfaat Buah Duku&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Buah duku memiliki banyak manfaat bagi kesehatan. Buah ini kaya akan serat, vitamin, dan mineral, sehingga sangat baik untuk pencernaan dan sistem kekebalan tubuh. Selain itu, buah duku juga dapat membantu mengurangi stres dan meningkatkan mood.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bibit Duku Tanpa Biji Unggul &amp; Cepat Berbuah</title>
      <link>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-duku-tanpa-biji/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 01:37:16 +0700</pubDate>
      <guid>https://serbatanaman.github.io/posts/bibit-duku-tanpa-biji/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;pendahuluan&#34;&gt;&lt;strong&gt;Pendahuluan&lt;/strong&gt;&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mengenal jenis buah yang segar dan lezat seperti duku, pasti membuat siapa pun ingin menanamnya di kebun. Duku adalah buah yang sangat populer di Indonesia, dengan rasa yang manis dan tekstur yang lembut. Namun, menanam duku dapat menjadi tantangan bagi banyak petani, terutama dalam hal mendapatkan bibit yang berkualitas dan cepat berbuah. Pada artikel ini, kami akan membahas tentang &lt;a href=&#34;https://www.tanisejahtera.com/p/bibit-duku-tanpa-biji-hasil-okulasi_25.html&#34;&gt;bibit duku tanpa biji&lt;/a&gt; unggul dan cepat berbuah, serta memberikan tips dan trik untuk sukses dalam berkebun.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
